(畫畫JJ) 畫你心目中英雄（2）

因為大家非常捧場個POST就黎爆，開個2先
我唔知畫唔畫得哂咁多個英雄 但我會盡力的

之前畫左既英雄 GO！

性感詩人

三眼仔

浪子型毒撚超人

支持

我個棒球俠仲未畫

chris wong

伊健版聶風

國師喼神

外表極頹廢嘅熊貓人，英雄名係廢柴哥

S+瘦撚大戰S++洋腸怪獸

四時四十四分俠

有冇s級老母俠？
我老母就係我嘅英雄

獨孤求敗俠

lm先

獨孤神掌俠

食女俠

兜巴星落條女度俠

我由第一個post頭幾版就留言
一直就miss左我幾次
可唔可幫我畫
巨龍俠

派大星超人呢

丟你雷姆俠

唔該樓主

行運超人

一拳超人 靚女版

之前留過言，未排到我，過黎正評先

Plato 呢

木馬屠城嘅 赫陀

未排到我

正義廢老殺手

樓主，呢個post開左係邊個台呀？

之前個post既雞蟲戰士

求飛天豬美少女

頂 開錯台 一陣返家再開

One piece 羅唔該樓主

暗黑骷髏 (骷髏想要黑色既..)

Thanks

btw, 畫得真係好靚

巴打畫功自學定點？

奧巴馬·布拉多萊 大總統

三一萬能俠
最好配埋流龍馬

頹廢超人

淋病月蛾
麻煩巴打

秋名山車神！呀木
唔該樓主

(超可愛)熊貓警察
（）唔好打落個名到

化學老師

巴打d畫好靚

Uncle drew

N展俠

帥氣技安超人

花生西多士俠

狄仁杰

留明先

Fernando Torres

刺蝟俠

等我用念力屌撚死你呢個on9仔俠
期待有圖

鐵拳無敵孫中山plz

巴打漏左我個巨撚鷹雄
如果可以畫既可唔可以畫人型鷹頭有披風

五金俠..

三刀流切J俠

大家去返呢到

巴打你係咪miss左我個小暖男

死線終結者

厹怨俠

肉地眼鏡貓貓超人
大眼鏡長毛貓眼大大好似史力加入面隻貓咁大眼
多謝巴打

留名

智障超人

冷笑話判官

超嬲老母 唔該樓主幫我畫一個好嬲嘅老母

Z神（暗黑系）

光之騎士

多謝樓主 支持

斯文白淨高瘦鬆弛熊

Post 1，第535回覆
繼續跟機

冇事刀牙縮～

要有披風，衝刺感要強

多謝你

新post留名
post1 35頁 #860

新post留名

Lm

喼神